左膠其實係咪搭緊大台？尋日何式凝出黎搭大台累89名前線被捕 今日又帶風向要前線和理非

屌你班仆街左膠 尋日要荃灣前線放走藍衫人
結果同一班藍衫人斬到我地手足飛起重打到佢地個頭爆肛

等陣衝入黎屌你分化撚啊

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完